Krimani koggokonna kohtus 15 Septbr 1872.
 Johan Nurm tulli sel 1 Septbr kohto ette ja pallus omma mõistetud rahha mis Teeteggemisse aego tülli perrast mõistetud.
 Johan Birkenbaum  sai sest 15mast Septbr kohto ette tallitud ja ta ütles: minnol om keig otsa sanud ja ei olle kustki massa mul om naene  ja lapse tagga ärra sönud nink ei olle kustkilt nüid murretseda.
Koggokonna kohhus antis termin et sel 2sel Octobril peab need 6½ rubla koggokonna kohto laua peale ärra maksma.
 
Kohto lauan olliwa:
Peakohtomees Johan Mina XXX
" Abbi Johan Raswa XXX
" Kohtomees  Karel Poedderson  XXX
